貓: 你大我呀？

你大我呀？
img]

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
屌，又點呀？

ig: felixhy

唔可以比佢惡過嚟，唔係你就輸一世